{"features": [{"geometry": {"coordinates": [32.531774, 37.913933], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "26/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Kezban Y.", "reason": "Tart\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/dehset-anlari-once-karisini-vurdu-gundem-2895058/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.659175, 36.787868], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "28/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Filiz Kaplan", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/galeri/ise-giden-kadina-eski-kocadan-kanli-pusu-2896369", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.851165, 39.641426], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bal\u0131kesir", "date": "27/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "G\u00fclnur Y\u0131lmaz", "reason": "Annesini Korurken", "req": "Yok", "source": "https://www.artigercek.com/haberler/doktor-kizinin-aracini-takip-edip-oldurdu", "type": "boundary", "who": "Babas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.922821, 40.518218], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u00c7orum", "date": "30/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "G\u00f6k\u00e7en \u015e.", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/tek-kelimeyle-vahset-oldurdugu-esinin-cansiz-bedenini-otomobile-koyup-kacti-2897360", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.948681, 41.016666], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "01/07/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u015e\u00fckran Canta\u015f", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/unlu-is-adami-karisini-vurup-intihar-etti-2897637", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.356992, 37.004679], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "10/07/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "B\u00fc\u015fra G\u00fc\u00e7l\u00fc", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/astsubayin-yorgunluk-cinneti-2902457", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.412375, 38.564872], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Manisa", "date": "15/06/2019", "death": "Darp", "name": "Fatma Akkaya", "reason": "H\u0131rs\u0131zl\u0131k", "req": "Yok", "source": "https://www.dha.com.tr/son-dakika/yasli-kadini-evinde-doverek-olduren-3-kisi-tutuklandi/haber-1662993", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [41.112895, 37.893911], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Batman", "date": "14/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Melek Y\u0131lmaz", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://t24.com.tr/haber/batman-da-kadin-cinayeti-4-aylik-hamile-karisini-oldurdu,825835", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.705236, 36.915997], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "21/06/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Ketevan Katamadze D\u00f6nmez", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/gurcu-kadini-bogarak-olduren-cani-yakalandi-2497284", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.035768, 41.101751], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "17/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Firdevs S.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/istanbulda-korkunc-olay-once-sevgilisini-oldurdu-sonra-da-2890752", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.552204, 38.755948], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Afyonkarahisar", "date": "19/06/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Defne", "reason": "Nefret Cinayeti", "req": "Yok", "source": "https://t24.com.tr/haber/afyonkarahisar-da-yasayan-trans-kadin-defne-olduruldu,826663", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.97771, 41.106756], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "19/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u015eener Akyurt", "reason": "Aldatma \u015e\u00fcphesi", "req": "Yok", "source": "https://www.41havadis.com/haber/kendisini-aldattigindan-suphelendigi-karisini-oldurdu-h30715.html", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.02776, 41.082732], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "17/06/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Derya Y\u00f6r\u00fcko\u011flu", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/yine-koca-vahseti-karisini-oldurup-intihara-kalkisti-2493988", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.524069, 41.012674], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Tekirda\u011f", "date": "17/06/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "\u0130nayet \u00c7.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.haber16.com/tartistigi-annesini-boynundan-bicaklayarak-oldurdu/80386/", "type": "boundary", "who": "O\u011flu, Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.598114, 36.810891], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "18/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Filiz Sar\u0131", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.cnnturk.com/turkiye/mersinde-pompali-dehset-eski-esi-ve-sevgilisini-oldurup-intihar-etti?page=1", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.337973, 36.956631], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "23/06/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Ba\u011fdat Dah\u0131r", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://t24.com.tr/haber/adana-da-kadin-cinayeti-16-yasindaki-kiz-kardesinin-bogazini-kesti,827312", "type": "boundary", "who": "Abisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.512755, 37.917937], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "26/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Kezban Y\u0131ld\u0131z", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.haberler.com/konya-da-cinnet-getiren-kisi-esini-oldurdu-12181793-haberi/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.010743, 41.067717], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "26/06/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "F\u0131ruza Akhmedova", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://beyazgazete.com/video/webtv/guncel-1/fatih-te-kafasina-poset-gecirilerek-oldurulen-kadinin-kimligi-belli-oldu-723669.html", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.657173, 36.834915], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "04/06/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Emel Yal\u00e7\u0131n", "reason": "Tart\u0131\u015fma, Bar\u0131\u015fma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.aksam.com.tr/yasam/mersinde-bir-kadin-sevgilisi-tarafindan-bicaklanarak-olduruldu/haber-977907", "type": "boundary", "who": "Eski Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.998731, 41.104754], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "03/06/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Sarantunya Tsendsuren", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "https://www.haberler.com/yabanci-uyruklu-kari-koca-birbirini-bicakladi-1-12112608-haberi/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.389174, 37.027485], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Gaziantep", "date": "04/06/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Derya H.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.iha.com.tr/haber-gaziantepte-kadin-cesedi-bulundu-783459/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.333834, 38.335987], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Malatya", "date": "10/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Fatma Aybar", "reason": "Husumet", "req": "Yok", "source": "http://www.diyarbakirsoz.com/turkiye/polis-ve-annesi-olduruldu-195950", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.311314, 41.329088], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Samsun", "date": "06/06/2019", "death": "Ate\u015fl Silah", "name": "Remziye Bak\u0131ml\u0131", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.samsuncanlihaber.com/goruntulu-evini-bastigi-kadini-oldurdu-kocasini-yaraladi-video,12370.html", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.515758, 37.876896], "type": "Point"}, "properties": {"city": " Konya", "date": "28/06/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "\u015eeyma Sar\u0131", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.takvim.com.tr/webtv/video-haber/video/konyada-platonik-vahseti-seyma-ogretmeni-ve-kiz-kardesini-oldurdu", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.508751, 37.869889], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "28/06/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Tu\u011fba Sar\u0131", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.dailymotion.com/video/x7c31s3", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.022755, 41.034684], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "28/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Derya O\u011fan", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberler.com/karisini-olduren-sahis-kendini-vurarak-intihar-12192515-haberi/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.995894, 40.591291], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u00c7orum", "date": "30/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "G\u00f6kcen \u015ei\u015fman", "reason": "Bo\u015fanma Talebi ", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/galeri/yasam/corumda-koca-vahset-oldurdugu-esinin-cansiz-bedenini-otomobile-koyup-kacti", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.40008, 40.820334], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Sakarya", "date": "16/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "N.S.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberler.com/sakarya-da-kazara-vuruldugu-iddia-edilen-kadin-12150755-haberi/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [33.475463, 39.802542], "type": "Point"}, "properties": {"city": "K\u0131r\u0131kkale", "date": "18/08/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Emine Bulut", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/turkiyeyi-aglatti-eski-esinin-bicakladigi-emine-bulutun-son-sozleri-olmek-istemiyorum-41310633", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.462705, 37.89091], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "22/08/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Tuba Erkol", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Var", "source": "https://t24.com.tr/haber/konya-da-kadin-cinayeti-uzaklastirma-karari-bulunan-erkek-esini-20-yerinden-bicaklayarak-oldurdu,836016", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.847535, 37.824854], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ayd\u0131n", "date": "16/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Merve Kotan", "reason": "Tart\u0131\u015fma, Ayr\u0131lma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/mervenin-olumunde-kahreden-detaylar-5285450/", "type": "boundary", "who": "Eski Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.505049, 37.815192], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Isparta", "date": "15/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Asiye Aydo\u011fmu\u015f", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.cnnturk.com/turkiye/damat-dehseti-kavgayi-ayirmak-isteyen-muhtari-da-oldurdu", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.530074, 37.758135], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Isparta", "date": "15/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ay\u015fe Ad\u0131g\u00fczel", "reason": "Tart\u0131\u015fma, Bir kad\u0131n\u0131 korurken", "req": "Yok", "source": "https://www.cnnturk.com/turkiye/damat-dehseti-kavgayi-ayirmak-isteyen-muhtari-da-oldurdu", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.663194, 36.863945], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "19/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Nihal I\u015f\u0131ldar", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/esini-oldurup-gidin-evden-alin--gundem-2844993/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.420205, 37.057515], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Gaziantep", "date": "19/03/2019", "death": "Darp, Bo\u011fma", "name": "Saadet Kocao\u011flan", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/esini-bogarak-oldurdu-basinda-gundem-2844824/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.548878, 40.32396], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Tokat", "date": "20/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Mine Top\u00e7u", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/erkek-arkadasi-tarafindan-vurulan-gundem-2845452/", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.962695, 41.028678], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "20/03/2019", "death": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme", "name": "Ebru Erdem", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilemeyen", "source": "http://www.milliyet.com.tr/istanbul-da-rezidansta-dehset-kan-gundem-galeri-2845198/http://www.milliyet.com.tr/luks-rezidanstaki-sir-olumle-gundem-2845957/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.800488, 37.863893], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ayd\u0131n", "date": "22/03/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Zeynep \u00d6.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/o-ilimizde-koca-dehseti-esini-gundem-2846830/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [41.296269, 39.929664], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Erzurum", "date": "26/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Seher P.", "reason": "Reddedilme", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/3-cocugunun-annesini-sokak-gundem-2848519/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.519762, 37.867887], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "27/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "M\u00fcslime B.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/esini-oldurup-intihara-kalkisti--gundem-2849073/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.247713, 41.777932], "type": "Point"}, "properties": {"city": "K\u0131rklareli", "date": "29/03/2019", "death": "Darp", "name": "Zeynep Esin", "reason": "Tespit Edilmeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/kan-donduran-vahsette-yeni-gelisme--gundem-2850059/", "type": "boundary", "who": "Kuzeni", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.866554, 37.822852], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ayd\u0131n", "date": "28/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Dilek Atalay", "reason": "Bir k\u0131z\u0131 tacizden korudu\u011fu i\u00e7in", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/olmesini-beklerken-sigarasini-gundem-2852554/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.795483, 37.802832], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ayd\u0131n", "date": "04/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Hamide Gezer", "reason": "Ayr\u0131lma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/hamide-yi-olduren-zanli-adliyede-gundem-2853389/", "type": "boundary", "who": "Sevgilsi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.962695, 41.098748], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "05/04/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Najia Arabzai", "reason": "Reddedilme", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/kendisiyle-evlenmiyor-diye-gundem-2853700/", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.681197, 36.818899], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "08/04/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Eda K.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.anitsayac.com/?keyword=eda", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.032624, 40.181367], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "08/04/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Hayat Hattab", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/korkunc-cinayet-komsulari-bagris-gundem-2855379/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.952573, 40.748393], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kocaeli", "date": "04/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ay\u015fe Day\u0131o\u011flu", "reason": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/katliam-yapti-esi-kacarak-kurtuldu-41137302", "type": "boundary", "who": "Damad\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.949682, 41.097747], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "05/03/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Kezban Ercan", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.haber7.com/guncel/haber/2838948-korkunc-cinayet-anne-ve-kizi-evlerinde-olduruldu", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.943676, 41.074724], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "05/03/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Ay\u015fe Solmaz", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.haber7.com/guncel/haber/2838948-korkunc-cinayet-anne-ve-kizi-evlerinde-olduruldu", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [26.64104, 40.98579], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Maltepe", "date": "07/03/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.gercekgundem.com/guncel/76360/golette-kadin-cesedi-bulundu", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.142338, 39.127029], "type": "Point"}, "properties": {"city": "K\u0131r\u015fehir", "date": "12/03/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Fikar Talu", "reason": "Para", "req": "Yok", "source": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/kirsehirde-kaybolan-kadin-kirikkalede-oldurulmus-halde-bulundu-652623.html", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.06016, 38.49362], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u00c7i\u011fli", "date": "05/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ayyu\u015f \u00c7etin", "reason": "Ayr\u0131lma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.haberekspres.com.tr/izmir/15-yillik-sevgilisini-oldurup-intihar-etti-h124376.html", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [41.235208, 39.893628], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Erzurum", "date": "26/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Seher Polat", "reason": "Reddedilme", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/3-cocugunun-annesine-sokak-ortasinda-3-kursun-2414749", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.679195, 36.826907], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "21/03/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Ayni D.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/mersin-de-cinnet-getiren-kisi-anne-babasini-oldurdu-2409661", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.629145, 36.757838], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "14/03/2019", "death": "Vurucu Alet", "name": "Leyli E.", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/mersinde-koca-dehseti-tahrayla-oldurdu-cocuklari-komsulardan-yardim-istedi-41148738", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [40.50609, 38.88482], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bing\u00f6l", "date": "08/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Song\u00fcl D.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/vahset-evi-baba-katliam-yapti--gundem-2870471/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.342978, 36.980655], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "07/05/2019", "death": "Vurucu Alet, Kesici Alet", "name": "Dilek Zengin", "reason": "Bo\u015fanma Talebi ", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/kizi-baltayla-oldurulen-baba-gel-gundem-2869901/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.129225, 36.672015], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Fetyhiye", "date": "27/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Gamze \u00dcnl\u00fc", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/bilmeden-kizini-olume-yollamis--gundem-2869744/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.975708, 41.019669], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "07/05/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Billur Cucur", "reason": "Tart\u0131\u015fma, Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/bosanma-asamasinda-oldugu-karisini-gundem-2869463/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [44.047597, 39.873244], "type": "Point"}, "properties": {"city": "I\u011fd\u0131r", "date": "03/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Zeynep Pa\u015fao\u011flu", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/esini-oldurup-firar-etti-gundem-2867981/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.478023, 40.950612], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Tekirda\u011f", "date": "02/05/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Naciye Sayg\u0131n", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/72-yasini-kadini-25-yerinden-gundem-2867545/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.963696, 41.093743], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "20/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Arzu Sabancao\u011flu", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/ailesini-mahvetti-41189313", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.105834, 38.445209], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "15/05/2019", "death": "Zehirlenme", "name": "Fatma Kalkan", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/deney-demisti-cinayet-cikti--gundem-2874205/", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.666197, 36.905987], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "15/05/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "G\u00f6k\u00e7e Sayg\u0131", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131K", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/whatsapp-durumundan-vahset-cikti--gundem-2873751/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [39.515769, 39.1208], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Tunceli", "date": "16/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Sibel Bekta\u015f", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/kan-donduran-olay-esini-ve-oglunu-gundem-2843599/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.057649, 40.153339], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "19/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Nazan K\u0131rkg\u00f6z", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/bursa-da-korkunc-olay-genc-kadin-gundem-2891645/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edlemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.958691, 41.051701], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "26/06/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/istanbul-da-sabah-soku-genc-kadin-gundem-2895109/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.805882, 39.879048], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ankara", "date": "03/08/2019", "death": "\u0130la\u00e7", "name": "Ay\u015fe Karaman", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/anestezi-teknikeri-aysenin-olumunde-michael-jackson-detayi-5264108/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.835912, 39.888057], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ankara", "date": "02/08/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Feher Alipoor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/baskentte-sokak-ortasinda-korkunc-cinayet-5261778/", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.014747, 41.092742], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "02/08/2019", "death": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme", "name": "Fard\u0131s Golrokh", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/kartalda-vahsi-cinayet-bacaklari-kopuk-kadin-cesedi-bulundu-5260938/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.524551, 38.682882], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kayseri", "date": "01/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "G\u00fclay \u015eim\u015fek", "reason": "Tart\u0131\u015fma, Ayr\u0131lma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/4-kursunla-oldurulen-gulay-simsek-katilinin-videosunu-cekti-5259996/https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/kayseride-genc-kadina-infaz-5259278/", "type": "boundary", "who": "Eski Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [26.359435, 40.105537], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u00c7anakkale", "date": "25/07/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Fatma Aydo\u011fdu", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/esi-ve-oglunu-tabanca-ile-vurarak-oldurmustu-tutuklandi-5249829/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.134863, 38.382146], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "25/07/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "M\u00fcrvet \u0130.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/babaannesini-oldurdu-kahveye-cay-icmeye-gitti-5248845/", "type": "boundary", "who": "Torunu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.983604, 40.783428], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kocaeli", "date": "25/07/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Nuray Anar", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/babaannesini-oldurdu-kahveye-cay-icmeye-gitti-5248845/", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.682213, 36.890972], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "24/07/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Halime \u015eenal", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/manavgattaki-cinayetin-ardindan-kiskanclik-cikti-5247266/", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.29493, 37.006681], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "23/07/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Saime Durgel", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.cnnturk.com/yerel-haberler/adana/yuregir/seyhan-nehrinde-kadin-cesedi-bulundu-1028752", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.546789, 37.912932], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "30/07/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Zeyneb El Adir", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.bursabakis.com/akillara-durgunluk-veren-olay-250116h.htm", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.649165, 36.805886], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "31/07/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Hatice Kavak", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/mersin-haberleri/70845208-kadinlar-kocasi-tarafindan-oldurulen-hatice-kavak-icin-toplandimersinin-gulnar-ilcesinde-26", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.99773, 41.109759], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "23/07/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "G\u00fclen Pamuk\u00e7u", "reason": "Ayr\u0131lma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/07/23/son-dakika-haberi-nisanlisi-ile-evlenmekten-vazgecen-1-cocuk-annesi-gulen-pamukcu-vahsice-olduruldu?paging=1", "type": "boundary", "who": "Eski Ni\u015fanl\u0131s\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.974595, 40.756401], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kocaeli", "date": "31/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ebru Tenk", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.ozgurkocaeli.com.tr/ebru-tenk-cinayetinin-ayrintilari-ortaya-cikti-382274h.htm", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.032834, 37.798203], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Denizli ", "date": "18/07/2019", "death": "Darp", "name": "Hasine \u015eanl\u0131", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.denizligazetesi.com/asayis/denizlide-kadin-cinayeti-hasine-sanli-evinde-olduruldu-sevgilisi-h82236.html", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.948681, 41.039689], "type": "Point"}, "properties": {"city": " \u0130stanbul", "date": "31/08/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Zeynep Yavuz", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/sultanbeylide-kadin-cinayeti,ZTseBFRuZEqbkZ9YQnW3Ow", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.87395, 39.89106], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ankara", "date": "05/08/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "\u00d6zge Sazl\u0131", "reason": "Tespi Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/ankarada-korkunc-cinayet-abisi-oldurdu-41293996", "type": "boundary", "who": "Abisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.030763, 41.071721], "type": "Point"}, "properties": {"city": " \u0130stanbul", "date": "09/08/2019", "death": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme", "name": "\u00d6zge Biraol", "reason": "Tespit Edilemeyn", "req": "Yok", "source": "https://www.takvim.com.tr/yasam/2019/08/09/hostes-ozge-birolun-feci-olumu-intihar-mi-kaza-mi-cinayet-mi", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.879971, 40.976691], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ordu", "date": "29/08/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Meryem K.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.cnnturk.com/turkiye/orduda-kan-donduran-olay-annesini-bogarak-oldurdu-112yi-arayip-yardim-istedi", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.330966, 36.96564], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "05/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Meryem D.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/08/05/adanada-bir-ay-once-kocasi-tarafindan-vurulan-kadin-oldu", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.514718, 39.758646], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Eski\u015fehir", "date": "06/08/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Ulviye \u0130nce", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.ensonhaber.com/eskisehirde-sevgilisini-olduren-sahis-tutuklandi.html", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.809682, 39.800968], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Yozgat", "date": "06/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Nuray Toprak", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://ilerihaber.org/icerik/yozgatta-kadin-cinayeti-bosandigi-erkek-tarafindan-olduruldu-101629.html", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.419204, 37.091549], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Gaziantep", "date": "07/08/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Z\u00f6hre Sevin\u00e7", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.iha.com.tr/haber-78-yasindaki-karisini-bicaklayarak-oldurdu-794250/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [33.499487, 39.798538], "type": "Point"}, "properties": {"city": "K\u0131r\u0131kkale", "date": "07/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.evrensel.net/haber/384495/kadin-cinayetleri-artarak-suruyor-dort-ilde-dort-kadin-olduruldu", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131 ", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.823308, 37.187721], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u015eanl\u0131urfa", "date": "08/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Rukiye E.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.gunes.com/yasam/sanliurfada-koca-vahseti-8-cocuk-babasi-tartistigi-esi-ile-17-yasindaki-kizini-katletti-1009766", "type": "boundary", "who": "Babas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.781266, 37.151685], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u015eanl\u0131urfa", "date": "08/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Filiz E.", "reason": "Tar\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.gunes.com/yasam/sanliurfada-koca-vahseti-8-cocuk-babasi-tartistigi-esi-ile-17-yasindaki-kizini-katletti-1009766", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.531075, 37.747124], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Isparta", "date": "09/08/2019", "death": "Kesici, Delici Alet", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.bolgegundem.com/ispartada-oldurulen-kadinin-yol-kenarinda-cesedi-bulundu-962692h.htmhttps://www.timeturk.com/bakici-kadin-merdivenlerde-olu-olarak-bulundu-katil-zanlisi-zihinsel-engelli-kardes-cikti/haber-1165623", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.886963, 39.922091], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ankara", "date": "10/08/2019", "death": "Kesici Alet, darp, bo\u011fma", "name": "Fatma H\u00fclya Y\u0131ld\u0131z", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Var", "source": "https://www.evrensel.net/haber/384666/devlet-korumadi-bosanmak-istedigi-erkek-tarafindan-olduruldu", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.257507, 40.619943], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Yalova", "date": "17/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Emrah Konal", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/once-sevgilisini-oldurdu-sonra-kendini-asti-5286708/", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [43.035765, 39.678768], "type": "Point"}, "properties": {"city": "A\u011fr\u0131", "date": "20/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Emine N.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/agrida-bir-kadin-sokak-ortasinda-olduruldu-41306903", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [39.196731, 38.665828], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Elaz\u0131\u011f", "date": "20/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Kebire Atanmaz", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/elazig-haberleri/71241148-elazigda-3-cocuk-annesi-olduruldumevsimlik-iscilere-cavusluk-yapan-kadin-evinin-onunde", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [41.089872, 37.874892], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Batman", "date": "23/08/2019", "death": "Darp", "name": "Emel Hac H\u00fcseyin", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/esinin-darbettigi-suriyeli-kadindan-aci-haber-2515800", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.097899, 37.744149], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Denizli", "date": "29/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Zeynep Atag\u00fcl", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.denizli24haber.com/haber/denizlide-genc-kadin-tufekle-olduruldu-23076", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [40.239729, 37.88441], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Diyarbak\u0131r", "date": "21/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Halise Narin", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/diyarbakirda-3-aile-catisti-6-olu,iEmvVTXzjUyUQqWOvj01nA", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [40.176666, 37.951477], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Diyarbak\u0131r", "date": "21/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "M\u00fcnevver Narin", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/diyarbakirda-3-aile-catisti-6-olu,iEmvVTXzjUyUQqWOvj01nA", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.834882, 41.179274], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u00c7orlu", "date": "31/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Melike Ba\u015ft\u00fcrk", "reason": "Bo\u015fanm Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/son-dakika-sokaktaki-kanli-infazdan-yasak-ask-cikti-asker-arkadasi-detayi-sok-etti-haberler-2517934", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.712688, 37.958134], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ni\u011fde", "date": "29/08/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Maryam Hussa\u0131n\u0131", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.ensonhaber.com/nigdede-olen-afgan-kadinin-cesedi-1-hafta-sonra-bulundu.html", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.648624, 37.943119], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ni\u011fde", "date": "02/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Sibel \u00c7.", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.takvim.com.tr/guncel/2019/09/02/nigdede-kadin-cinayeti-bosanma-asamasindaki-esini-vurduhttp://www.milliyet.com.tr/gundem/ozel-ekip-karaman-konya-ve-ankaraya-yogunlasti-katil-koca-yakalandi-6028632", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [39.249784, 38.639802], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Elaz\u0131\u011f", "date": "05/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Aysun B.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/kopege-ates-ederken-18-yasindaki-kuzenini-oldurdu-6028633", "type": "boundary", "who": "Akrabas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.142871, 38.468232], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "07/09/2019", "death": "Ate\u015fli Sialh", "name": "\u00d6zlem Sar\u0131y\u0131ld\u0131z\n", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/sirtindan-3-kursunla-vurmus-41324194", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.379342, 38.606914], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Manisa", "date": "14/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Gamze Kurt", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/gamzeyi-saka-yaparken-oldurmus-41330340", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.982715, 41.079729], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "13/09/2019", "death": "Darp", "name": "Naciye Toruno\u011flu", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/annesini-oldurup-iki-gun-cesediyle-ayni-evde-kaldi-5332707/", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.022614, 40.205391], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "12/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "T\u00fclin Beygirci", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/evinde-bicakla-oldurulen-tulinin-katili-oz-oglu-cikti-5330699/", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.359995, 36.97565], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "12/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Sultan B.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/ablasini-20-yerinden-bicaklayip-oldurdu-5330081/", "type": "boundary", "who": "Karde\u015fi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.68466, 37.997173], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ni\u011fde", "date": "10/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Asiye Tatl\u0131soy", "reason": "Husumet", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/gece-yarisi-vahset-anne-ve-oglunu-oldurdu-kizini-5327292/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [31.788824, 41.483933], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Zonguldak", "date": "09/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ozodkhon Abd\u0131kar\u0131mova ", "reason": "Tespit Edilmeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/pompali-tufekle-kursun-yagdirdi-5325059/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.014747, 41.092742], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "07/09/2019", "death": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme", "name": "Hilal G\u00fcne\u015f", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/istanbulda-korkunc-olay-kadin-balkonda-dustu-esi-pesinden-atladi-5322214/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.430393, 38.653961], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Manisa", "date": "05/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "T\u00fcrkan Kulu", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/yine-kadin-cinayeti-cocuklari-da-evdeydi-5318953/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.193755, 36.164331], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Hatay", "date": "18/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Bilem Do\u011fru", "reason": "Reddedilme", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/kuzeni-baskasiyla-nisanlaninca-dehset-sacti-3-olu-2-agir-yarali-5340755/", "type": "boundary", "who": "Akrabas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.811888, 39.94111], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ankara", "date": "19/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Meral G.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://t24.com.tr/haber/ankara-da-bir-kadin-evli-oldugu-kisi-tarafindan-cocugunun-gozu-onunde-bicaklanarak-olduruldu,840108", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.114676, 36.216383], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Hatay", "date": "19/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Kerime Afsal", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/hataydaki-silahli-saldirida-olu-sayisi-4e-yukseldi-41333487", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.033766, 41.067717], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "19/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Kader A.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/arnavutkoyde-ailesini-katleden-zanlinin-emniyetteki-ifadeleri-kan-dondurdu-5346040/", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.990723, 41.063713], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "19/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Nazl\u0131can A.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/arnavutkoyde-ailesini-katleden-zanlinin-emniyetteki-ifadeleri-kan-dondurdu-5346040/", "type": "boundary", "who": "Abisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.710225, 38.619837], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Nev\u015fehir", "date": "22/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Yeter Baysal", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.diken.com.tr/nevsehir-ve-izmirde-kadinlara-eslerinden-bicakli-saldiri-biri-oldu-digeri-agir-yarali/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.082674, 40.15434], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "03/07/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Filiz K.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/07/03/bursada-kan-donduran-telefon-gel-anneni-oldurdum", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.640156, 36.806887], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "05/07/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Meryem Aktan", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.cnnturk.com/turkiye/belediye-baskaninin-basindan-vurdugu-meryemden-aci-haber", "type": "boundary", "who": "Karde\u015fi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.800556, 40.607906], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Amasya", "date": "06/07/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Afet Mammadli", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.memleket.com.tr/amasyada-gurcistan-uyruklu-kadin-evinde-olu-bulundu-1799586h.htm", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.35736, 41.257016], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Samsun", "date": "24/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Meryem Beykoz", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.takvim.com.tr/guncel/2019/08/24/son-dakika-emine-bulut-cinayetinin-ardindan-bir-vahset-daha-samsunda-bir-sahis-kizi-ve-engelli-esini-oldurdu?paging=1", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.385388, 41.294053], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Samsun", "date": "24/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Emine Beykoz", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.takvim.com.tr/guncel/2019/08/24/son-dakika-emine-bulut-cinayetinin-ardindan-bir-vahset-daha-samsunda-bir-sahis-kizi-ve-engelli-esini-oldurdu?paging=1", "type": "boundary", "who": "Babas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [43.782335, 37.588236], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Hakkari", "date": "09/07/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "A.\u00c7.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.takvim.com.tr/yasam/2019/07/08/son-dakika-hakkaride-koy-ortasinda-kanli-infaz-anne-ve-14-yasindaki-oglu", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.003736, 41.054704], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "14/07/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Chen Haiyun\n", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/son-dakika-cinli-kadin-cinayeti-bogazi-kesilip-evi-yakildi-1-kisi-tutuklandi-2504191", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.920092, 37.554789], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kahramanmara\u015f", "date": "09/07/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "M\u00fcberra Kuzdan", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.yenialanya.com/yasam/otomobilde-esini-vurdu-kazara-oldu-dedi-h372840.html", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.071663, 40.229415], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "10/07/2019", "death": "Darp", "name": "Song\u00fcl Yal\u00e7\u0131n", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://t24.com.tr/haber/bursa-da-kadin-cinayeti-nisanlisi-tarafindan-dovulen-kadin-hastanede-hayatini-kaybetti,830029", "type": "boundary", "who": "Ni\u015fanl\u0131s\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.523068, 40.962624], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Tekirda\u011f", "date": "11/07/2019", "death": "Ate\u015fl Silah", "name": "Elif E.", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "https://www.internethaber.com/kadin-cinayetlerine-bir-yenisi-esini-oldurdu-sevgilisi-oldugunu-iddia-ettigi-adami-yaraladi-2035784h.htm", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.48773, 37.89091], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "13/07/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Sevim Ko\u00e7", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.internethaber.com/elinde-tufek-belinde-tabanca-ile-cinayete-boyle-gitmis-2036236h.htm", "type": "boundary", "who": "Eski Damad\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.989722, 41.055705], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "27/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Tu\u011fba Anlak", "reason": "H\u0131rs\u0131zl\u0131k", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/6-yasindaki-kizinin-gozu-onunde-tetigi-cekti-5303494/http://www.milliyet.com.tr/gundem/yine-ayni-vahset-6-yasindaki-kizinin-gozu-onunde-olduruldu-6023455", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.609125, 36.836917], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "27/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ay\u015fe G\u00fcr", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/pompali-tufekle-esini-vurup-intihara-kalkisti-5302409/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.531774, 37.865885], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "27/08/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "G\u00fcls\u00fcm Karasu", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/esini-basindaki-esarpla-bogarak-oldurdu-teslim-oldu-5302246/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.016749, 41.043693], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "25/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u0130ncilay Hayal", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/istanbulda-dehset-3-olu-1-yarali-5299355/", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.919233, 39.677462], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bal\u0131kesir", "date": "20/08/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Bedriye Kangal", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/gonende-torun-dehseti-5291498/", "type": "boundary", "who": "Torunu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.863177, 39.680465], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bal\u0131kesir", "date": "19/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Selin Cebeci", "reason": "Maganda Kur\u015funu", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/maganda-kursunu-ile-vurulan-selin-hayatini-kaybetti-5289378/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131\u00a0Biri", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.222472, 40.705028], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Yalova", "date": "17/08/2018", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Emrah Koral", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/once-sevgilisini-oldurdu-sonra-kendini-asti-5286708/", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.18191, 38.405169], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "17/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah, Darp", "name": "Z\u00fcmr\u00fct Er", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/eski-esi-dovdu-kayinpederi-pompaliyla-oldurdu-5286645/", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.37738, 41.293052], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Samsun", "date": "15/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Emine \u015eahin ", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/esini-av-tufegi-ile-vurarak-oldurdu-5282589/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.752283, 36.833915], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "14/08/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Kader \u00c7.", "reason": "Namus", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/ablasini-olduren-gencten-sok-sozler-kotu-yola-dustugunu-sandim-5281895/", "type": "boundary", "who": "Abisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.49352, 38.728928], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kayseri", "date": "13/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u0130fakat Do\u011fan", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/evlatlik-oldugunu-ogrenen-genc-dehset-sacti-5280374/", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.422864, 36.985172], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bodrum", "date": "09/08/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Arzu Ertan", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/icradan-ev-alan-genc-kadin-canindan-oldu-5275610/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.487691, 39.821709], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Eski\u015fehir", "date": "05/08/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "\u00dclviye \u0130nce", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/birlikte-yasadigi-kadini-oldurup-ayni-bicakla-intihara-kalkisti-5266556/", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.702233, 36.900982], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "24/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "\u0130nan B.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/vahsi-cinayetin-ayrintilari-cikti-kilidi-demir-cubukla-kirip-yardim-istemis-annem-hic-kipirdamiyor-41336857", "type": "boundary", "who": "Kay\u0131nbiraderi, Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.724239, 38.613831], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Nev\u015fehir", "date": "26/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Melehat T.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/esini-uykusunda-bicaklayarak-oldurdu-6040969", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.145874, 38.399163], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "29/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Tu\u011f\u00e7e Baran", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/evinde-basindan-vurulan-tugce-hayatini-kaybetti-6042935http://www.milliyet.com.tr/galeri/erkek-arkadasindan-sok-sozler-evde-saka-yaparken-6043370", "type": "boundary", "who": "Erkek Arkada\u015f\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.716247, 36.857939], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "02/10/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilemeyen", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/korkunc-olay-belden-yukarisi-yok-bunlarla-teshis-edilecek-5366777/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.983056, 39.454904], "type": "Point"}, "properties": {"city": "K\u00fctahya", "date": "13/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Burcu \u00d6zdemir", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/kutahya-haberleri/71230357-kayinpederi-tarafindan-oldurulen-kadin-topraga-verildi", "type": "boundary", "who": "Kay\u0131npederi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.079671, 40.192378], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "23/09/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Hatice K\u00f6se", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.bursahayat.com.tr/haber/bursa-da-kiyiya-vuran-kadin-cesedinin-kimligi-aciklandi-232489.html", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.704235, 36.920001], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "24/09/2019", "death": "Darp", "name": "Asiye G\u00fczel", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.mygazete.com/alanya/antalya-ya-sigindi-eski-koca-dehsetinden-kurtulamadi-h32451.html", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [42.70191, 41.11281], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ardahan", "date": "24/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Birg\u00fcl K.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/ardahan-haberleri/71336413-genc-kadin-ahirda-olu-bulundu-esi-gozaltinda", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.835912, 39.950119], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ankara", "date": "02/10/2019", "death": "Darp, Bo\u011fma, Kesici Alet", "name": "Sibel K\u00f6ksal", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://haber.sol.org.tr/turkiye/bir-kadin-cinayeti-daha-kocasi-tarafindan-olduruldu-269592", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.697673, 38.010186], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ni\u011fde", "date": "03/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Sibel \u00c7etinel", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.diken.com.tr/nigdede-kadin-cinayeti-bosanma-asamasindaki-kocasi-tarafindan-cocuklarinin-onunde-olduruldu/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.533776, 37.837857], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "03/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Birsen M\u0131ng\u0131r", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://ilerihaber.org/icerik/cezaevi-firarisi-evli-oldugu-kadini-oldurdu-102930.html", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.71925, 36.843925], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "03/09/2l019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Yuliia Bilohub", "reason": "Tespit Edilmeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.internethaber.com/antalyada-ukraynali-bir-kadin-bogularak-olduruldu-2047393h.htm", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.115917, 37.761166], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Denizli", "date": "06/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Hafize Kurban", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.denizligazetesi.com/asayis/denizli-de-esi-tarafindan-oldurulen-hafize-kurban-topraga-h83302.html", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.141211, 41.991327], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Sinop", "date": "04/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "G\u00fcl\u015fah Karaduman", "reason": "Kaza", "req": "Yok", "source": "https://www.aksam.com.tr/guncel/magandalar-catisti-yoldan-gecen-kadin-oldu-yaralilar-var/haber-1002778", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.379426, 40.804152], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adapazar\u0131", "date": "09/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Ay\u015fen A.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://haber.sol.org.tr/turkiye/adapazarinda-kadin-cinayeti-270042", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.322958, 37.017692], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "11/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "L\u00fctfiye Y\u00fcksel", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/esi-tarafindan-oldurulen-kadinin-cenazesi-alindi-925239.html", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.474678, 39.810698], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Eski\u015fehir", "date": "15/09/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "\u0130rem Ayranc\u0131", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.takvim.com.tr/yasam/2019/09/14/eskisehirde-evinde-olu-bulunmustu-iremin-katil-zanlisi-tutuklandi", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [26.63169, 40.85266], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ke\u015fan", "date": "20/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Esin \u00d6.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.medyakesan.com.tr/asayis/evde-tartistigi-annesini-karnindan-bicaklayarak-oldurdu-h29169.html", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [31.786822, 41.46091], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Zonguldak", "date": "19/09/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Sultan Biryan", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/evinin-yakininda-cesedi-bulunan-kadin-topraga-verildi-6037012", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.996729, 41.091741], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "21/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Kader Ayd\u0131n", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.mersinhaber.com/haber-cinnet-geciren-genc-annesinibabasini-ve-2-kardesini-bicaklayarak-oldurdu/388086", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.99773, 41.103753], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "21/09/2019", "death": "Kesici Alet ", "name": "Nazl\u0131can Ayd\u0131n", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.mersinhaber.com/haber-cinnet-geciren-genc-annesinibabasini-ve-2-kardesini-bicaklayarak-oldurdu/388086", "type": "boundary", "who": "Abisi ", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.942675, 41.028678], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "27/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Nadira Kadirova", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://odatv.com/akpli-vekilin-evinde-olen-ozbek-kadinin-biraktigi-notta-ne-yaziyor-27091936.html", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.721252, 36.830912], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "26/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "G\u00fclseren Y\u0131lmaz", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Var", "source": "https://www.cnnturk.com/turkiye/bosanmak-isteyen-esini-14-yerinden-bicaklayip-oldurdu", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.015607, 40.233419], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa ", "date": "26/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "H\u00fclya \u00dcst\u00fcn", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.timeturk.com/guncelleme-bursa-da-erkek-arkadasi-tarafindan-bicaklanan-kadin-oldu/haber-1222676", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.296932, 37.028703], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "28/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Melike Demirci", "reason": "Ayr\u0131lma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.haber7.com/guncel/haber/2900909-1-cocuk-annesi-19-yasindaki-genc-kiz-nikahsiz-esi-tarafindan-olduruldu", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.24049, 40.644968], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Yalova", "date": "27/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Seher A.", "reason": "Tart\u0131\u015fma, K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "https://www.gercekgundem.com/guncel/122126/yine-kadin-cinayeti-esini-bogazindan-bicaklayarak-oldurdu", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.382429, 40.743091], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adapazar\u0131", "date": "29/09/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "A.M.M.A.O. ", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://beyazgazete.com/video/webtv/guncel-1/yabanci-uyruklu-kadin-cinayetinde-4-sahis-tutuklandi-758829.html", "type": "boundary", "who": "E\u015fi, Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.727258, 36.861943], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "29/09/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Rajae Ait Lhaj", "reason": "Tart\u0131\u015fma, K\u0131z karde\u015fini korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/antalya-haberleri/72215389-karisiyla-kavga-ederken-araya-giren-baldizini-bogazindan-bicaklayarak-oldurduhttps://www.sabah.com.tr/yasam/2019/09/29/karisiyla-kavga-ederken-araya-giren-baldizini-bogazindan-bicaklayarak-oldurdu?paging=1", "type": "boundary", "who": "Eni\u015ftesi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.353989, 37.013688], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "30/09/2019", "death": "Bo\u011fulma", "name": "Hayriye Kaya", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/baraj-goletine-giren-genc-kadinin-boguldugu-iddiasi,cc1SxrNcUECPWx0lNXvQog", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [43.356316, 38.503363], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Van", "date": "29/09/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Figen Keremo\u011flu", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/09/29/vanda-cinayet-2-olu", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.952685, 41.033683], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "12/09/2019", "death": "Darp", "name": "Sabahat Tekinay", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/beylikduzunde-bir-parktahemsire-oldugu-ogrenilen-bir-kadinin-cesedi-bulundu,u0ztr5luq0Cazs2D5JkqE", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilmeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.001734, 41.043693], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "02/10/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Kadriye Ecim", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://t24.com.tr/amp/haber/bir-kadin-evli-oldugu-kisi-tarafindan-bogazi-kesilerek-olduruldu,841916?__twitter_impression=true0", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.506533, 38.673873], "type": "Point"}, "properties": {"city": "kayseri", "date": "07/10/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Cevahir \u00c7ay", "reason": "Reddedilme", "req": "Var", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/esini-otobus-duraginda-bicakladi-olmesi-icin-yanina-kimseyi-yaklastirmadi-5374878/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [43.004734, 39.727817], "type": "Point"}, "properties": {"city": "A\u011fr\u0131", "date": "06/10/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Fezile Solmaz", "reason": "E\u015finin kuma getirmesini reddetti\u011fi i\u00e7in", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/kuma-yuzunden-esini-ve-kizini-oldurmustu-kan-donduran-ifadeler-41346550", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [43.071801, 39.736826], "type": "Point"}, "properties": {"city": "A\u011fr\u0131", "date": "06/10/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Keziban Kaya", "reason": "Annesini Korurken", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/kuma-yuzunden-esini-ve-kizini-oldurmustu-kan-donduran-ifadeler-41346550", "type": "boundary", "who": "Babas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.517169, 38.752945], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Afyonkarahisar", "date": "08/10/2019", "death": "Darp", "name": "Huriye Helvac\u0131", "reason": "Para", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/mesire-alanindaki-cinayetin-nedeni-belli-oldu-5378099/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.146875, 38.408172], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "18/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Birg\u00fcl Bilal", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/birgulun-eski-sevgilisi-tarafindan-vurulma-aninin-goruntuleri-ortaya-cikti-5395876/", "type": "boundary", "who": "Eski Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.957578, 40.756401], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kocaeli", "date": "07/02/2019", "death": "Bo\u011fma, Y\u00fcksekten Atma", "name": "Siwar Keblaw", "reason": "Namas", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/kocaelide-korkunc-olay-3-kattan-atlayan-kiz-kardesini-eve-cikarip-bogdu-41108800http://www.milliyet.com.tr/genc-kizin-olumuyle-ilgili-gundem-2853317/", "type": "boundary", "who": "Abisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.234402, 37.755248], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Burdur", "date": "09/02/2019", "death": "Tespit Edilmeyen", "name": "Mesude Ha\u015fimi", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/kayip-kadinin-parcalanarak-gundem-2825004/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilmeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.072664, 40.199385], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "07/02/2019", "death": "Kesici Alet", "name": " Saja Jamel Mansur", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Var Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131", "source": "http://www.milliyet.com.tr/bolu-da-koca-dehseti-esini-gundem-2824180/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.855169, 39.60539], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bal\u0131kesir", "date": "07/02/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Meryem Bal", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/ailesinin-yanindan-aldi-habersiz-gundem-2824091/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.024757, 41.067717], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "07/02/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Esme Aksakal", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/annesini-olduren-babasindan-gundem-2824036/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.371006, 36.940615], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "12/02/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "\u0130.E.K", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/suriyeli-kadinin-katili-agabeyi-gundem-2826558/", "type": "boundary", "who": "Abisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.956855, 40.573273], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u00c7orum", "date": "12/02/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Fatma Sezgin", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/genc-cift-feci-sekilde-olduruldu-41114775", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.513843, 40.330967], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Tokat", "date": "13/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Alev Y\u0131ld\u0131r\u0131m", "reason": "Reddedilme", "req": "Var Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131", "source": "http://www.milliyet.com.tr/alev-i-bosandigi-esi-kacirip--gundem-2827002/", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.182744, 36.171338], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Hatay", "date": "25/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Selin \u00c7ulha", "reason": "Namus", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/hatay-haberleri/67132108-hatayda-kadin-cinayetine-2-tutuklamaarsuz-ilcesinde-oldurulen-3-cocuk-annesi-selin-culhanin#", "type": "boundary", "who": "Amcas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.023756, 41.104754], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "23/12/2019", "death": "Balkondan D\u00fc\u015fme", "name": "Aysun Y\u0131ld\u0131r\u0131m", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/aysun-cinayete-mi-kurban-gitti--gundem-2799818/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.019752, 41.063713], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "06/03/2019", "death": "Darp", "name": "Arzu \u00d6zkan", "reason": "\u00d6fke", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/umraniye-de-oldurulen-kadinin-gundem-galeri-2838097/?PAGE=1", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.671202, 36.892974], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "06/03/2019", "death": "\u0130ntihar", "name": "Zehra Demirin", "reason": "Reddedilme", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/intihara-neden-olan-eski-sevgili-gundem-2838099/", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.422385, 38.617925], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Manisa", "date": "05/01/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "H.\u0130.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/dehset-olayi-telefonda-itiraf-etti--gundem-2806865/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.100829, 38.472236], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "04/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Kader Erenulu\u011f", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/izmir-de-bir-kadin-basindan-gundem-2805921/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.264432, 37.709202], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Burdur", "date": "03/01/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Gan\u0131ra Cabbarova", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/burdur-da-yasanan-korkunc-olayda-gundem-galeri-2805792/?PAGE=1", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.490694, 39.829717], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Eski\u015fehir", "date": "07/01/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Ismi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilemeyen", "source": "http://www.milliyet.com.tr/eskisehir-de-yol-kenarinda-kadin-gundem-2807684/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.920011, 40.963678], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ordu", "date": "06/01/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Me\u015fkude Karata\u015f", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilemeyen", "source": "http://www.milliyet.com.tr/iki-gundur-haber-alinamayan-kadin-gundem-2806991/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.152881, 38.458222], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "09/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Hande \u015eeker", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/apartmanda-korkunc-kavga-polis-memuru-trans-bireyi-oldurdu-41077670", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.981054, 39.373823], "type": "Point"}, "properties": {"city": "K\u00fctahya", "date": "10/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Serpil Erdo\u011fan", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/bir-kadin-cinayeti-daha-41079505", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.308809, 38.337989], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Malatya", "date": "11/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Sibel G.", "reason": "Reddedilme", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/koca-dehseti-hamile-esini-ve-gundem-2810114/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.361862, 38.393044], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Malatya", "date": "11/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "E\u015fe Fatma Y\u0131ld\u0131r\u0131m", "reason": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/koca-dehseti-hamile-esini-ve-gundem-2810114/", "type": "boundary", "who": "Damad\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.43051, 40.79977], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Gebze", "date": "14/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Suzan Kele\u015f", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/korkunc-cinayetin-ayrintilari-gundem-2811330/", "type": "boundary", "who": "Babas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.312948, 36.994669], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "15/01/2019", "death": "D\u00fc\u015fme", "name": "Perihan B\u00fcy\u00fckbayram", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/esrarengiz-olum-oturmadigi-gundem-2811752/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [26.664723, 40.833641], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ke\u015fan", "date": "09/01/2019", "death": "Darp", "name": "Didem Uslu", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/kesan-daki-vahsette-flas-gelisme--gundem-2813641/", "type": "boundary", "who": "Babas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.024757, 41.058708], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "19/01/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Aysheh Khalil Abdal Alraie", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilmeyen", "source": "http://www.milliyet.com.tr/agir-koku-yayilan-evdeki-bazadan-gundem-2813508/http://www.milliyet.com.tr/baza-icindeki-kadin-cesedinin-gundem-2813787/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.438118, 40.809323], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Sakarya", "date": "18/01/2019", "death": "Darp", "name": "L\u00fctfiye H.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/sakarya-da-korkunc-olay-100-gundem-2813342/", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [26.582266, 41.662395], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Edirne", "date": "18/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "K\u00fcbra Olgun \u015eahin", "reason": "Reddedilme", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/cinayete-kurban-giden-kubra-son-gundem-2813729/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.406191, 37.054512], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Gaziantep", "date": "25/01/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Hanen Elalevi", "reason": "K\u0131z Ka\u00e7\u0131rma, Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/kiz-kacirma-kavgasinda-15-gundem-2817358/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilmeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.806291, 37.169703], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u015eanl\u0131urfa", "date": "27/01/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Esma Kurt", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/korkunc-itiraf-hamile-esini-oldurup-41096414", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.349985, 36.952627], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "27/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "N.K.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok ", "source": "http://www.milliyet.com.tr/babaannesini-olduren-torun-amacim-gundem-2818151/", "type": "boundary", "who": "Torunu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.423208, 37.055513], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Gaziantep", "date": "28/01/2019", "death": "Darp", "name": "Ay\u015fe Farmati", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/anne-ve-2-cocugun-katili-baba-cikti-gundem-2818718/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.383168, 37.029487], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Gaziantep", "date": "28/01/2019", "death": "Darp", "name": "Nur El Nude Elalevi", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/anne-ve-2-cocugun-katili-baba-cikti-gundem-2818718/", "type": "boundary", "who": "Babas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.341126, 37.027485], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Gaziantep", "date": "28/01/2019", "death": "Darp", "name": "Hanen Elalevi", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/anne-ve-2-cocugun-katili-baba-cikti-gundem-2818718/", "type": "boundary", "who": "Babas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.503746, 37.821841], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "28/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilemeyen", "source": "http://www.milliyet.com.tr/anne-ve-cocuklarinin-olduruldugu-gundem-galeri-2818682/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.46771, 37.85087], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "28/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilemeyen", "source": "http://www.milliyet.com.tr/anne-ve-cocuklarinin-olduruldugu-gundem-galeri-2818682/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.137333, 39.140042], "type": "Point"}, "properties": {"city": "K\u0131r\u015fehir", "date": "28/01/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Perwin Mohammadi", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/evinde-bogazi-kesilmis-halde-gundem-2818660/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131, Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.285921, 37.030705], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "29/01/2019", "death": "\u0130\u015fkence", "name": "Sem El K.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilemeyen", "source": "http://www.milliyet.com.tr/kan-donduran-vahset-iskenceyle-gundem-2819093/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.984057, 39.446896], "type": "Point"}, "properties": {"city": "K\u00fctahya", "date": "04/02/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "\u00d6zlem G\u00f6\u00e7er", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/sokak-ortasinda-dehset-esini-gundem-2822445/http://www.milliyet.com.tr/sokak-ortasinda-esini-defalarca-gundem-2823008/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.152881, 38.441205], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "19/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Dudu Demirk\u0131ran", "reason": "Tart\u0131\u015fma, Husumet", "req": "Yok", "source": "https://www.evrensel.net/haber/371479/izmirde-iki-grup-arasinda-kavga-cikti-1-kadin-olduruldu", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.868945, 39.889058], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ankara", "date": "01/01/2019", "death": "Balkondan d\u00fc\u015fme", "name": " Aigul Intykbayeva", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.yenisafak.com/gundem/kadinin-cigligini-duyanlar-polisi-aradi-ancak-yetisemediler-3428458", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.190752, 36.220387], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Hatay", "date": "02/01/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "G\u00fclistan A\u015f\u0131k", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/hatay-da-cuvalin-icinde-kadin-cesedi-hatay-yerelhaber-3222063/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edlemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.45348, 38.761961], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kayseri", "date": "05/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ay\u015fe Yi\u011fit", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.gazetevatan.com/15-yasindaki-cocuk-annesini-yaraladi-1231697-yasam/", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.623139, 36.845926], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "07/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Menek\u015fe A.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/mersin-de-katliam-anne-ve-gundem-2807752/", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.832924, 40.983698], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ordu", "date": "05/01/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Mev\u015fude Karata\u015f", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/ordu-haberleri/65871076-orduda-yalniz-yasayan-bir-kadin-evinde-olu-bulundu", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.02862, 40.199385], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "07/01/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Sibel Dudakl\u0131", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/webtv/haber/bursanin-gemlik-ilcesinde-eski-sevgilisini-ve-kardesini-olduren-katil-zanlisi-yunanistana-kacarken-yakalandi", "type": "boundary", "who": "Eski Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.127929, 37.81522], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Denizli", "date": "07/01/2019", "death": "Balkondan d\u00fc\u015fme", "name": "Ay\u00e7a Songur ", "reason": "Tespit Edilmeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/denizli-haberleri/65909608-katildigi-parti-sonu-olduarkadasinin-evinde-duzenledigi-partiye-katilan-genc-kadin", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.167729, 36.158325], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Hatay", "date": "15/01/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Rabia Ezer", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/01/15/cesedin-kimligi-kolundaki-dovme-sayesinde-teshis-edildi", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.294795, 38.302954], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Malatya", "date": "12/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Fatma \u00d6zdemir", "reason": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken", "req": "Yok", "source": "https://t24.com.tr/haber/yine-kadin-cinayeti-bosanmak-isteyen-esini-ve-kayinvalidesini-av-tufegiyle-vurarak-oldurdu,796861", "type": "boundary", "who": "Damad\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.497701, 39.825713], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Eski\u015fehir", "date": "23/01/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Yurdag\u00fcl P.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.haber7.com/eskisehir/2812406-annesini-olduren-zanli-yakalandi", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.387244, 41.622711], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bart\u0131n", "date": "13/01/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "G\u00fcl K.", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/esini-bicaklayarak-oldurdu-2290354", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.976709, 41.014664], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "15/01/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "R.K.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/beyogluda-yanan-evde-oldurulmus-kadin-bulundu,nQhgFpMnXEm4QE63SrvjEA", "type": "boundary", "who": "Karde\u015fi, Arkada\u015f\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.02862, 40.151337], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "18/01/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "S.K.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/uyusturucu-kullanmasina-izin-vermeyen-annesini-bicaklayarak-oldurdu-2296192", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.232884, 37.115633], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Osmaniye", "date": "23/01/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "H\u00fcr\u00fc A\u00e7\u0131k", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/01/23/karisini-15-bicak-darbesiyle-oldurup-cesedin-basinda-polisi-aramis", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.343979, 36.944619], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "27/01/2019", "death": "Asma", "name": "Aizada Nambetova", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.f5haber.com/gundem/genc-kadin-olduruldu-mu-haberi-1075447/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.980713, 41.089739], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "25/01/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Tuba \u00c7ak\u0131l", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberler.com/kartal-sahilinde-bulunan-kadin-cesedinin-kimligi-11678990-haberi/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.306942, 37.003678], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "26/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Vildan Kaymaz", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/guncelleme-adanada-yasli-kadin-torunu-tarafindan-olduruldu-596886.html", "type": "boundary", "who": "Torunu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [31.826862, 41.494944], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Zonguldak", "date": "27/01/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "\u00dcmran Abac\u0131", "reason": "Tespit Edileyen", "req": "Yok", "source": "https://www.posta.com.tr/zonguldak-devrekte-oldurulen-umran-abaci-olayinda-ayrintilar-ortaya-cikiyor-2084877", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.293929, 36.971646], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "29/01/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "\u0130bite Sem El K.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/01/29/iskenceyle-oldurulmus-kadin-cesedi-bulundu", "type": "boundary", "who": "Abisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [39.73601, 40.98651], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Trabzon", "date": "29/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Mehdiye C.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.samsungazetesi.com/trabzon/kadin-av-tufegiyle-olduruldu-h1191085.html", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.344862, 37.186601], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mu\u011fla", "date": "31/01/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Fatma Tangaz", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.egehaber.com/mugla/mugla-da-korkunc-son-herkesin-icinde-once-sevgilisini-sonra-h265896.html", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.956689, 41.083733], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "01/02/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Song\u00fcl G.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.bolgegundem.com/esenyurtta-bir-kadin-evinde-olu-bulundu-717788h.htm", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.337122, 37.070528], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Gaziantep", "date": "04/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u00d6zden \u015eahin", "reason": "Miras kavgas\u0131", "req": "Yok", "source": "https://www.posta.com.tr/gaziantepte-damat-dehseti-3-olu-2-yarali-2086766", "type": "boundary", "who": "Damad\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [37.393178, 37.096554], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Gaziantep", "date": "04/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Dilek \u00c7akmak", "reason": "Miras kavgas\u0131", "req": "Yok", "source": "https://www.posta.com.tr/gaziantepte-damat-dehseti-3-olu-2-yarali-2086766", "type": "boundary", "who": "Akrabas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.022614, 40.191377], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "05/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Aynur C.", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.gunes.com/yasam/kargo-almaya-gitti-kocasi-tarafindan-olduruldu-951931", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.879193, 39.672457], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bal\u0131kesir", "date": "06/02/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Meryem Bask\u0131nda\u011fl\u0131", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.gercekgundem.com/guncel/68714/yine-kadin-cinayeti-bosanmak-uzere-oldugu-esini-oldurdu", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.291792, 38.362013], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Malatya", "date": "06/02/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Aysel Zeren ", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/malatya-haberleri/66646558-malatyada-yalniz-yasayan-kadin-evinde-olu-bulundu", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.943676, 41.04069], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "11/02/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Rabia K.", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/02/11/kiskanclik-cinneti", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.901978, 39.88105], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ankara", "date": "11/02/2019", "death": "Darp", "name": "Feride Ercan", "reason": "Hayat\u0131na Dair Karar Alma", "req": "Yok", "source": "https://www.takvim.com.tr/webtv/video/video/muge-anli-canli-yayinda-hikmet-yalcinkayanin-feride-ercani-vahsice-oldurdugu-anlari-anlatti-11-subat", "type": "boundary", "who": "Sevgilsi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.969868, 40.502202], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u00c7orum", "date": "12/02/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Fatma Dibes Sezgin", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.corumhakimiyet.net/asayis/corumda-suriyeli-kadin-ile-esi-bicaklanarak-olduruldu-h7445.html", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [33.545533, 39.861601], "type": "Point"}, "properties": {"city": "K\u0131r\u0131kkale", "date": "12/02/2019", "death": "Darp", "name": "Sibel G\u00f6kbulut", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.superhaber.tv/muge-anli-dehseti-acikladi-sevgilisi-feride-ercani-8-saat-yakan-hikmet-yalcinkaya-konustu-galeri-174659", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.612128, 36.813894], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "17/02/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Latife Budak", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/02/13/kayip-kadinin-dere-kenarinda-cesedi-bulundu", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.646162, 36.834915], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "15/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "K\u00fcbra A\u015fk\u0131n", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/mersin-haberleri/66870739-kadin-mudur-yardimcisi-yolunu-kesen-eski-esi-tarafindan-olduruldu", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.87395, 39.913082], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ankara", "date": "16/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ayten B.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Var", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-ankarada-koca-vahseti-cocuklarinin-gozu-onunde-oldurdu-41119159", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.841918, 39.925094], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ankara", "date": "18/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "D\u00f6nd\u00fc \u015eeng\u00fcl", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/ankarada-koca-vahseti-her-yerde-araniyor-41120907", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.57188, 38.73814], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Saruhan", "date": "19/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "G\u00fcll\u00fc A.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.saruhanli.gen.tr/haber/dilekte-cinayet-1-olu-1-yarali-24928.html", "type": "boundary", "who": "Akrabas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.150712, 36.19336], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Hatay", "date": "22/02/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilemeyen", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/hatayda-3-kadin-cesedi-bulundu-41123628", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.14871, 36.169336], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Hatay", "date": "22/02/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilemeyen", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/hatayda-3-kadin-cesedi-bulundu-41123628", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilmeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.1387, 36.175342], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Hatay", "date": "22/02/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilemeyen", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/hatayda-3-kadin-cesedi-bulundu-41123628", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.199761, 36.241408], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Hatay", "date": "23/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Rabia T\u00fcmkaya", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberler.com/hatay-da-cinayet-11773568-haberi/", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [44.51371, 39.876], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Aral\u0131k", "date": "22/02/2019", "death": "Yanma", "name": "H.K.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haber61.net/arakli/arakli-da-sok-olay-kendini-yakarak-oldurdu-h347797.html", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.979712, 41.059709], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "22/02/2019", "death": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme", "name": "Ruhiye Keser", "reason": " Tespit Edilmeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haber24.com/gundem/sultangazi-de-6-kattan-dusen-kadin-oldu-h855440.html", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.994727, 41.053703], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "03/02/2019", "death": "Tespit Edilmeyen", "name": "G\u00fclseren Ayhan", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/genc-kadinin-supheli-olumu--gundem-2821900/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.345981, 37.004679], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "02/02/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Tu\u011f\u00e7e Tatar", "reason": "Eve Ge\u00e7 Gelmesi", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/tugce-topraga-verildi-katil-gundem-2821515/", "type": "boundary", "who": "Babas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.006739, 41.066716], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "17/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Fatma Erdo\u011fan", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Var. Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131.", "source": "https://www.haberler.com/esini-oldurdugu-aracta-saatlerce-dolastirip-11847316-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Milliyet_300x250_Manset", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.099828, 38.420184], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "18/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Fatma Y\u0131ld\u0131z", "reason": "Tespit Edilemyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/izmir-de-eniste-dehseti--gundem-2844107/", "type": "boundary", "who": " Eni\u015ftesi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.37738, 41.239999], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Samsun", "date": "17/03/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Sat\u0131 Demirci", "reason": "Tat\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/dugununde-annesi-oldurulen-damat--gundem-2843937/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.983716, 41.064714], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "17/03/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u00d6zlem S.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/esenyurt-ta-vahset-site-icinde-gundem-2843860/", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.293296, 41.234994], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Samsun", "date": "16/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ay\u015fenur Er\u00e7in", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/samsun-da-koca-dehseti-gundem-galeri-2874678/?PAGE=6", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.112841, 38.399163], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "19/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Gizem Tabak", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/infazin-ardindan-korkunc-itiraf--gundem-2876462/", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.960132, 37.633868], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kahramanmara\u015f", "date": "13/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Asl\u0131 Y\u0131ld\u0131z G\u00fc\u00e7l\u00fc", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/eski-esinin-silahli-saldirisina-ugrayan-kadin-yasam-mucadelesini-kaybetti,D49BdVglpUOKuqsHfUOWwg", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.957129, 37.540775], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kahramanmara\u015f", "date": "04/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Emine Y\u0131ld\u0131z", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/kayinbiraderinin-esini-cocugunun-gozu-onunde-oldurdu-2423299#", "type": "boundary", "who": "Akrabas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.672188, 36.800881], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mersin", "date": "09/04/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Eda Kaymakl\u0131", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/04/09/eda-ogretmen-kiskanclik-kurbani", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.671647, 37.945121], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ni\u011fde", "date": "08/04/2019", "death": "Kesici Alet", "name": " Nur Muhammet Berzo ", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberler.com/nigde-agabeyi-tarafindan-oldurulen-irakli-kadin-11929245-haberi/", "type": "boundary", "who": "Abisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.367002, 36.979654], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "08/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ayla \u00d6.", "reason": "Bo\u015fanma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/adana-haberleri/68184106-koca-vahsetine-kurban-giden-kadin-ile-kardeslerinin-cenazeleri-teslim-edildisiddet-gordugu", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.333969, 36.992667], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "08/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Reyhan \u0130rketi", "reason": "K\u0131z karde\u015fini korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/adana-haberleri/68184106-koca-vahsetine-kurban-giden-kadin-ile-kardeslerinin-cenazeleri-teslim-edildisiddet-gordugu", "type": "boundary", "who": "K\u0131z karde\u015finin kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.774259, 37.139673], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u015eanl\u0131urfa", "date": "10/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u00d6zge Y.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://beyazgazete.com/video/webtv/3-sayfa-15/sanliurfa-da-koca-dehseti-tartistigi-karisini-oldurdu-695093.html", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.097689, 40.14433], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "09/04/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Hayat Me\u015fail", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/bursa-da-oldurulen-suriyeli-kadinin-annesi-de-olu-bulundu-2428594", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.044636, 40.2144], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "09/04/2019", "death": "Bo\u011fma, Darp", "name": "Sabah Me\u015fa\u0131l", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/bursa-da-oldurulen-suriyeli-kadinin-annesi-de-olu-bulundu-2428594", "type": "boundary", "who": "Damad\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.493145, 38.720913], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Afyonkarahisar", "date": "09/04/2019", "death": "Darp", "name": "Mukadder Nogay", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/birlikte-yasadigi-10-cocuk-annesi-kadini-doverek-oldurdu-2428420", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [41.219192, 39.877612], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Erzurum", "date": "13/04/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "G\u00f6zde \u00c7ulhao\u011flu", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/erzurumda-supheli-olum-706393.html", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.495147, 38.782975], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Afyonkarahisar", "date": "13/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Aysel \u015eahin", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://gazetekarinca.com/2019/04/afyonda-kadin-cinayeti-aysel-ve-hatice-sahin-kardesler-silahla-vurularak-olduruldu/", "type": "boundary", "who": "Abisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.557209, 38.752945], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Afyonkarahisar", "date": "13/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Hatice \u015eahin", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://gazetekarinca.com/2019/04/afyonda-kadin-cinayeti-aysel-ve-hatice-sahin-kardesler-silahla-vurularak-olduruldu/", "type": "boundary", "who": "Abisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.418381, 38.608916], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Manisa", "date": "19/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Rabia Bayram", "reason": "Tart\u0131\u015fma, Ayr\u0131lma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/sevgilisi-ile-annesini-oldurup-intihar-etti-2437588", "type": "boundary", "who": "Eski Sevgilsi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.432395, 38.613921], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Manisa", "date": "19/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Fatma Bayram", "reason": "K\u0131z\u0131n\u0131 korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/sevgilisi-ile-annesini-oldurup-intihar-etti-2437588", "type": "boundary", "who": "K\u0131z\u0131n\u0131n Eski Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.33984, 38.334986], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Malatya", "date": "20/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u015e.A.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.cnnturk.com/turkiye/malatyada-kayinpederi-tarafindan-vurulan-kadin-oldu", "type": "boundary", "who": "Kay\u0131npederi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.11184, 38.465229], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "22/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Dilan Tutucu", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "http://www.bursahakimiyet.com.tr/haber/genc-kizi-dusmanlariyla-fotograf-cektirdi-diye-oldurdu-284844.html", "type": "boundary", "who": "Eski Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [39.532786, 39.143823], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Tunceli", "date": "22/04/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "G\u00fcls\u00fcm Ta\u015f", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/elazig-haberleri/68514274-evinde-oldurulen-kadinin-cenazesi-perteke-gonderildi", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.415378, 38.659967], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Manisa", "date": "23/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Sultan \u00c7\u0131nk\u0131r", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.manisakulishaber.com/ulusal/once-hamile-karisini-oldurdu-sonra-da-kendisini-h59793.html", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.092821, 38.410174], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "25/04/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Sibel Ak\u00e7al\u0131", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.yeniasir.com.tr/izmir/2019/04/25/annesi-gozleri-onunde-olduruldu", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [41.148931, 37.878896], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Batman", "date": "25/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Cemile Ayd\u0131n", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.cnnturk.com/yerel-haberler/batman/bankaci-cemile-5-gunluk-yasam-savasini-kaybetti-986110", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.394074, 40.794308], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Sakarya", "date": "28/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Aycan Bozbay", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/sakaryada-kan-donduran-olay-patronunu-esini-ve-kizini-oldurdu-41196751", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.364044, 40.807321], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Sakarya", "date": "28/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Serra Bozbay", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/sakaryada-kan-donduran-olay-patronunu-esini-ve-kizini-oldurdu-41196751", "type": "boundary", "who": "Babas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.766251, 37.171705], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u015eanl\u0131urfa", "date": "27/04/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Ay\u015fe \u0130.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.karar.com/guncel-haberler/sanliurfada-bir-kadin-kocasi-tarafindan-vahsice-olduruldu-1193222", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.47772, 37.875895], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Konya", "date": "29/04/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Tespit Edilemeyen", "source": "http://kanalb.com.tr/haber.php?HaberNo=122665", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.127856, 38.471235], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "29/04/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Hatice \u00dc.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.evrensel.net/haber/378419/izmirde-kadin-cinayeti-esini-uyurken-bogarak-oldurdu", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.955576, 40.813458], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kocaeli", "date": "30/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Dilek \u00d6.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/iliskisine-karsi-cikan-anne-ve-babasini-oldurdu,L5tTqHcd0EOS11tCJah_LA", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.001734, 41.106756], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "30/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u0130lkay Sivasl\u0131", "reason": "\u00d6lmek istemesi", "req": "Yok", "source": "https://www.haberturk.com/ilkay-ogretmen-cinayetinde-sok-gelisme-2447851", "type": "boundary", "who": "Kiral\u0131k katil", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [38.816301, 37.161695], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u015eanl\u0131urfa", "date": "24/04/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Esra K.", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.iyigunler.net/guvenlik/esra-nin-gizemli-olumu-intihar-mi-cinayet-mi-h333611.html", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [39.511765, 39.09077], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Tunceli", "date": "21/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah, Darp", "name": "Sakine O\u011fuz", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/3-cocuk-annesini-oldurup-cenaze-gundem-2877487/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [34.650626, 37.925101], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ni\u011fde", "date": "21/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "F\u0131nd\u0131k \u015e.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/oz-ogluna-para-gonderilmesini-gundem-2877467/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.553098, 41.002664], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Tekirda\u011f", "date": "23/05/2019", "death": "Y\u00fcksekten Atma", "name": "Y.Y.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/intihar-ettigi-iddia-edilmisti-erkek-arkadasi-tutuklandi-41223452", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.013746, 41.102752], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "23/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ay\u015feg\u00fcl \u00c7.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/katil-kocadan-sok-sozler-sadece-gundem-2878691/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.976709, 41.08073], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "23/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Fehime K\u00fc\u00e7\u00fck", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/katil-kocadan-sok-sozler-sadece-gundem-2878691/", "type": "boundary", "who": "Damad\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.148877, 38.422186], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "23/05/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Sevdiye Tosun", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/annesini-oldurmustu-kan-donduran-gundem-2878672/", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [40.169659, 37.886412], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Diyarbak\u0131r", "date": "27/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Merve \u00dcnal", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/once-o-silah-cekti--gundem-2880685/", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.488515, 38.751951], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kayseri", "date": "26/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Zeynep Katan", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/evlerinde-olu-bulunan-57-yillik-gundem-2880390/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.034767, 41.081731], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "25/05/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Ay\u015fe \u00d6zlem Ba\u011fdemir", "reason": "Tespit Edilmeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/uyuyan-esinin-agzini-bantladi--gundem-2879891/", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [40.25074, 37.947473], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Diyarbak\u0131r", "date": "20/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "M\u00fczeyyen Boylu Iss\u0131", "reason": "Bo\u015fanma Talebi, Tart\u0131\u015fma", "req": "Var", "source": "https://www.evrensel.net/haber/379728/bosanma-asamasindaki-esi-muzeyyen-boyluyu-olduren-katil-tutuklandi", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.938671, 41.021671], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "30/05/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Tatiana A\u00e7an", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/pes-dedirten-savunma-bana-gundem-2882330/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.363881, 37.261676], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Mu\u011fla", "date": "02/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "\u015eeng\u00fcl G.", "reason": "Gelinini korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken", "req": "Yok", "source": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/muglada-kadin-cinayeti-bicakladi-ates-acti-evi-ve-arabayi-yakip-kacti-5026234/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [40.175665, 37.95448], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Diyarbak\u0131r", "date": "02/06/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Ayg\u00fcl G\u00fcnler", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.cnnturk.com/turkiye/diyarbakirda-koca-vahsetihttp://www.milliyet.com.tr/akilalmaz-cinayet-plani-once-gundem-2892237/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.963696, 41.0507], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "13/06/2019", "death": "Darp", "name": "Elif \u00d6zden Uzun", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/karisinin-ellerini-baglayip-gundem-2888786/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.315565, 40.664988], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Yalova", "date": "13/06/2019", "death": "Darp, Kesici Alet", "name": "Vicdan \u00dcrg\u00fcp", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/dunurlerin-kavgasi-kanli-bitti-1-gundem-2888650/", "type": "boundary", "who": "K\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n akrabalar\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [33.256733, 37.222742], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Karaman", "date": "12/06/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Tu\u011fba Ekiz", "reason": "Bo\u015fanma Talebi, Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/esini-oldurdu-baldizini-gundem-2888403/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.932104, 37.60584], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kahramanmara\u015f", "date": "16/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "M\u00fcnevver Deliba\u015f\u0131", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/uzman-cavus-ve-esi-evlerinde-basla-gundem-2890191/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.712243, 36.906988], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "21/05/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Anneliese Ilse Gansert", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.haberler.com/cinayeti-jandarmanin-kurdugu-ozel-ekip-cozdu-12069203-haberi/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.001734, 41.093743], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130stanbul", "date": "20/05/2019", "death": "Yanma", "name": "Feride Gen\u00e7", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.haber46.com.tr/guncel/yanginda-oldu-sanilan-kadin-cinayete-kurban-gitmis-h360055.html", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.918539, 40.797442], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Kocaeli", "date": "18/05/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "\u00d6zg\u00fc O.", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "https://www.haberler.com/tartistigi-esini-defalarca-bicaklayarak-oldurdu-12062314-haberi/", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [28.06309, 37.61403], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u00c7ine", "date": "19/05/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Nergis Y.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://t24.com.tr/haber/aydin-da-kadin-cinayeti-tartistigi-esini-15-yerinden-bicaklayarak-oldurdu,822060", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.56822, 38.724917], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Afyonkarahisar", "date": "20/05/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Sultan S.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.afyonkarahisar.com.tr/haber/76460/karisini-oldurdu-tutuklandi.html", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.851539, 37.844874], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ayd\u0131n", "date": "22/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Seher \u00d6zer", "reason": "Bar\u0131\u015fma Talebi", "req": "Yok", "source": "https://www.sesgazetesi.com.tr/asayis/sevgilisini-oldurup-intihar-etti/32012", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.319176, 41.607696], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bart\u0131n", "date": "24/05/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "Hatice Dabaz", "reason": "Tespit Edilmeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.memleket.com.tr/bartinda-annesini-olduren-kisi-gozaltina-alindi-1759733h.htm", "type": "boundary", "who": "O\u011flu", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.32733, 41.304063], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Samsun", "date": "28/05/2019", "death": "Tespit Edilemeyen", "name": "Ecrin Kurnaz", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.karar.com/hayat-haberleri/ecrin-bebegin-cesedi-nerede-nasil-bulundu-ecrin-bebek-cinsel-tacize-mi-ugradi-kahreden-haber-geldi-1224635#", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [43.995545, 39.872243], "type": "Point"}, "properties": {"city": "I\u011fd\u0131r", "date": "02/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ay\u015fe Zeynep P.", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/kizlari-evdeyken-olduruldu-katil-koca-araniyor-41201036", "type": "boundary", "who": "Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.134863, 38.427191], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "21/02/2019", "death": "A\u00e7 b\u0131rak\u0131lma, \u0130ltihap", "name": "Kadriye San", "reason": " Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.korkusuzmedya.com/yasam/muge-anli-da-soke-eden-cinayet-kadriye-san-i-cinler-mi-h172540.html", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [36.996209, 39.721311], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Sivas", "date": "09/05/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "G\u00fcl\u015fen G\u00fcnd\u00fcz", "reason": "Para", "req": "Yok", "source": "https://www.ensonhaber.com/usakta-kayip-kadin-vurularak-oldurulmus-halde-bulundu.html", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [30.670201, 36.887969], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Antalya", "date": "04/05/2019", "death": "Kesici Alet", "name": "G\u00fclhan\u0131m Do\u011fu", "reason": "Kendi hayat\u0131na karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in", "req": "Yok", "source": "http://haber.sol.org.tr/toplum/antalyada-kadin-cinayeti-eski-esini-bicaklayarak-oldurdu-262305", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131 ", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [35.34498, 36.996671], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Adana", "date": "27/05/2019", "death": "Darp", "name": "\u0130smi Bilinmiyor", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "https://www.ensonhaber.com/esi-tarafindan-darbedilen-kadin-bebegini-kaybetti.html", "type": "boundary", "who": "Babas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.988061, 39.447897], "type": "Point"}, "properties": {"city": "K\u00fctahya", "date": "31/05/2019", "death": "Bo\u011fma", "name": "Fatma Y\u0131lmaz", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "https://www.egehaber.com/kutahya/kutahya-da-kan-donduran-cinayet-kadini-oldurup-polise-teslim-h279369.html", "type": "boundary", "who": "Sevgilisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [32.89397, 39.935104], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Ankara", "date": "21/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Fidan Altunda\u011f", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/ankara-da-komsular-birbirine-gundem-2892924/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.107836, 38.402166], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "21/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Habibe \u00c7evik", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/eski-esi-ile-baldizini-kiskanclik-gundem-2892881/", "type": "boundary", "who": "Eski Kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.135864, 38.420184], "type": "Point"}, "properties": {"city": "\u0130zmir", "date": "21/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Fatma Akda\u011f", "reason": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/eski-esi-ile-baldizini-kiskanclik-gundem-2892881/", "type": "boundary", "who": "K\u0131z karde\u015finin eski kocas\u0131", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [29.021613, 40.146332], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Bursa", "date": "20/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Nazan K\u0131rkg\u00f6z", "reason": "Tart\u0131\u015fma", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/bos-arsadaki-cinayetin-sirri-gundem-2892351/", "type": "boundary", "who": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi", "year": 2019}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [27.503048, 40.999661], "type": "Point"}, "properties": {"city": "Tekirda\u011f", "date": "20/06/2019", "death": "Ate\u015fli Silah", "name": "Ay\u015fe Yal\u00e7\u0131nkaya", "reason": "Tespit Edilemeyen", "req": "Yok", "source": "http://www.milliyet.com.tr/dehset-evi-kari-koca-olu-bulundu-gundem-2892103/", "type": "boundary", "who": "Tespit Edilemeyen", "year": 2019}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"}